(抄po再抄po) 媽媽臨終一句話 Band 3學生發奮入大學

要老母死，先識諗呢啲咁簡單嘅嘢
同埋簡接反映咗香港教育宜家咩人都入到大學